蓋清出黎慶祝牙so入波未?

心入面有無陪佢一齊剷草

Yoyo灌到佢暈左未起身

佢800蚊包左夜

咪25

支持牙蘇咬利球員